# Управление списком Consumer-ов. 

## Экраны:

### Список Consumer-ов:

* Поиск по firstName, lastName
* Добавить нового Consumer-а
* В списке строка отображается. Первая строчка: firstName, lastName; Вторая строчка: Номер телефона и Email 

### Детали/Редактирвоание Consumer-а:

* Можно сразу редакировать Consumer-а (допонительный переход на редактирование с деталей не требуется)
* Удалить. Для подтверждения необходимо ввести Пин-код (допустим 1234 - только правильный).

### Пин-Код

* Отображается как диалог
* Текстовое поле (ограничения: 4 символа и только цифры)
* Пин-Код обязательно должен быть Activity, такого эффекта можно достигнуть через стиль темы для Activity.


## Комментарии к реализации:

### Зависимость логики от текушей ориентации:

* Portrait: Список и Детали отображаются на отдельных экранах (предполагается что будет реализовать через замену фрагмента с добавлением в стек, для работы кнопки Back)
* Landscape: Оба экрана отображаются на одном экране - Список слева и Детали. справа.
* В любых случаях используется один ConsumerActivity в зависимости от поворота экрана должен по разному отображаться экран.

#### Возможные реализации проверки поворота экрана:

* Проверять текущий ориентацию экрана
* Сделать два flavor-а. Один только в portrait режиме, второй только в landscape. (В этом случаи ConsumerActivity не может для каждого flavor-а быть своим Activity) 

### Хранение Consumer-ов

* Consumer-ы хранятся локально (достаточно хранить в памяти)